香港再出發基金算唔算屈機...

叫全香港人要團結但呼籲大家唔好幫襯黃店

咁係咪藍絲先係香港人

算啦而一年佢地9UP到大家都知佢地9UP佢地仍然瘋狂9UP

有振英哥牽頭 應該會送好多IDEA比我地黃絲

係個LIST到搵賣港偽人 搵左好耐得曾志偉 黃百鳴

佢地口號係咪 "就算與民為敵 都要有餐飽飯食"

呢個基金有咩搞作？ 派蛇齋餅糭？

689屈9班富豪錢

上面維穩錢BUDGET唔夠比香港 向本地富豪打劫

董建華on9完未

支那狗大把錢啦
快啲派錢再去資助黃色經濟圈

董:本人作為香港最德高望重既人物之一...

佢都幾厚面皮

血壓高同磅數重就有份

廢柴聯盟

唯一一個做唔滿任期嘅特首，柒到
仲成日出黎9up

過多排都無人記得呢個組織

呢個禍港敗類 幾多人恨不得佢落18層地獄

呢條垃圾冇一樣野做得到

數碼港,8萬5, 23條, 團結香港基金
有佢帶頭,大家應該好放心

佢連家族生意都失敗
仲有中藥港